男朋友唔肯講我愛你代表啲咩

佢對我其實又好好
但叫親佢講佢都唔肯
咁即係點

可能佢怕醜(？)
妳講先 之後佢可能自己會講(？)

代表佢愛我

感建分

我有講過呀
但佢唔肯講 所以我都好少講

代表佢想同你老母一齊 先會同你一齊拍拖 接近你老母

因為佢唔想呃你 講左又點
我愛你 唔等於我只愛你

講左就會愛你？

放心啦，佢轉左愛第二個會同你講，愛你呢啲普通野唔使講出聲

因為佢只係鍾意你，未去到愛嘅程度，所以佢唔想呃你。

代表你好煩

分手

覺得唔穩定

唔愛你

佢就係咁講呀...
但我覺得 WHY NOT BOTH?

講唔代表咩，講可以好隨意！

真係愛反而難講

唔肯講 肯做

想等真係愛先講 好事黎

即係行動派

都一齊左兩年 要等到幾時

即係無講大話